現金50萬點運用

除左股票可以點樣投資
去銀行買基金產品？

比我
我幫你保管

買短年期債券

All in 700

揾我幫你買基金

去馬會買 25000 注 6個字

入700
再long.Put 700

過大海